起身一支煙🚬快樂過神仙👼🏻

爽牙！

食厭藍莓5了 有無推薦

係

黑萬

唔食好冇精神

薄到無feel

純萬la

Sky blue>>>>>純萬

紅萬啦

細路仔..

檸檬5-》純萬8 就好正

藥水味

呼出的不是煙 是寂寞和煩惱..

mevius屌打一切煙

食好日子 日日都是好日子

Kongu仔都食煙？

搭緊車出去買

🚬🐋

Sky blue

係咩

食完返lecture比成日同學望住 陣味大到

Mevius同意
Sky blue唔同意

綠甩for sure

🚬

sky blue屌打所有

柯屎一根煙 柯得都舒暢d🚬

算啦，其實食咩都大 係自己聞唔到姐

黃甩

lucky真系細蚊仔先食

Ching sick食

好難食

上次有條友食薄荷煙 好撚難聞

原來香川仔都有食煙嫁

雲尼拿 講錯

佢係撚kong u咩

ip都唔洗check, ching richard

禾city

紅萬真係頂唔順

藍莓5係最好食既煙

檸檬5

有無用煙頭燒穿shitty黑絲妹d黑絲

😒

間唔中好煩果陣咪食一支🚬

想駁但駁唔撚到

駁吾到，起碼係香港最好食既薄荷煙

ching甘早

好快就每日都食嫁啦
個個煙鏟都係間唔中食一兩支開始

早起的鳥兒有煙食🚬

不了，我好忍得

屌牙！好地地做乜又負評

返工牙

有冇試過係四大像撩囡囡傾計？

細路仔先負皮

我開頭都係咁講

藍莓八號

得閒食飯

5夠了

邊個唔係

8有8好，但我想健康d,食5夠啦

最撚憎巴士煙狗，成身煙味坐隔離

食1la你

me john ok?

吹牙？

一齊打邊爐ok?

1好似食空氣，好冇滿足感

唔想生肺癌

grad左啦，學生證唔係身

要生你食唔食都會生

食2手煙咪一樣生肺癌

如煙 因給你遞過火....

ok, where

U want

冇ching試過？

kongU

space

食煙位黎嫁喎

good

有時見到d mk女女係到食煙

好mk但好正

大衛杜夫爆珠

媾女要搵條都食煙既

我試過撩過一次

有時仲見到成班坐係四大象條樓梯到食 勁正

各有各好啦，一齊食煙會有知音，共鳴既感覺

行上去果陣應該見到底底

新手，食兩下會頭暈，正常？

捲煙特別濃

食左排8轉返食5

偷偷地負評，見到我地咁踏馬又唔敢留言

純萬🚬

不了

太純

我有諗過轉捲煙，但又懶得捲

唔識捲 捲煙有咩好處？平？

食開純薄，但係藍莓5試過就放唔低

食小d
因為捲捲下就會覺得太撚麻煩唔柒捲，唔柒捲就無得食

點解連登特別多煙post？
食支煙都要通街同人講既

乜柒都唔同人講你自閉架？
你上科林做乜？

關你撚事咩

平好撚多同埋好多味揀

成功由雙爆珠轉食檸檬1
btw,早排去日本玩，出左隻紅莓味好難食，最後係機場買左幾條檸檬1同藍莓1

ching遇到真愛

食開純萬...自己一個人坐係到食煙果種感覺真係

利申：一日五六枝

食少d都岩，捲煙一支細過平時一支

cos狗好波

一支煙時間既放鬆真係好緊要

有無人食black devil ?

自己一個食

未食過

有無ching買煙唔會要爛腳

費事不良於行

將男從不不良於行

老了

擺一日會怪味

老老實實，吸煙仲衰過吸毒！！

新一代馬無一隻有威爾頓 將男 步步友呢d一代馬既風釆

吸毒好過你成個人都咁毒

我唔會，但以前暑假工做7仔好多牙叔都淨係唔要爛腳

系

Ching講得好

硬係覺得好核突

大雄圖

友瑩格

師兄咪撚搞事

好竹戈
好得意😬

吾sick馬，淨系玩波

其實我都冇賭，只係聽過

好多死煙鏟

買馬做一分功夫 贏既機會就多一分
波唔係

小龍女😂👍

成日係馬會門口見到班廢老死計爛計
最後咪又係屌狗會老母

系米舊版555？定888？

泥地宴不賭便是贏

整返支啦牙賓🚬

老虎

我覺得好撚多做馬，仲假過波

喺茶記一路煲煙一路度緊馬

波做功課都有用既，睇返自己點輸

粗卡碧撚在此

小心最尾個幾年

巫顯東都all in

頭先又唔小心用支煙攻到個坐輪椅既阿伯眼濕濕

ching做得好

系茶記煲煙，報左驚

痕仔醉愛

冇d口德，我食煙關佢撚事

阿古路系宇宙大仆街

有d細茶記會擺幾張臺喺出面比人食煙加-.-

純萬事發！

岩岩都系課室同堆同學食完

係大怏活食緊雪茄
我唔小心辣到條黑絲靚女
比佢拎左電話 仲腥左好多裸照比我

想食少d 但做唔到

綠豆爽 差d唔記得咗呢隻馬了

又有閪屌了 毒撚羨慕？

Ching 好記性

係咪mk妹先

斯文女仔
內裡淫淫

屌打純萬 藍莓5 sky blue 兩邊食

手指=短鳩

吾巧爆禾mm oj？

返唔到轉頭

個MON反光

香港有無窿

想買水期 57好撚貴

睇緊av

情撚到 比枝我食ok?

仲食煙
隊草啦

利申只係發夢隊過

成日買佢

我都發夢隊過

薄荷煙狗也不屌

一開始食LUCKY雙爆，之後藍莓8，而家風薄。
btw樓上話食檸檬8嗰啲CHING，覺唔覺得好似洗潔精味？

風薄太薄

薄荷同醇煙都會食

你老豆臨訓要屌你老母辛苦過隻狗

最淡既煙，市面常見有邊幾隻牌子可以揀？

利申：食開超純萬，想搵再淡d既選擇

試試碧思夢

黑冰1囉 食空氣咁

有無中性d既介紹呀巴打

黑冰1
之前貪過癮食半支就丟左成盒佢

黑冰1 寒冰

都唔知咩心態

有無非薄荷推介？

純煙無淡架清

買座水煙返屋企吹啦你 有水果味tim

萬事發1

過下手癮，口癮，以前一日一包silk cut，現在一兩日一支純萬，再純就唔食喇

藍莓1冇得輸

thx bros!

1 比我見到保證笑柒你

有冇食過大陸紅雙喜 羊城

我覺得已經好勁 5頂唔順

咁多負皮無人入黎屌

慢慢黎

每次食完都好眼瞓😂😂代表啲咩

梨quite

祝各位盡快生肺癌

So mk

屌你老尾成班煙鏟有冇諗過人感受

鋼dog整返口？

煙已戒

食佐roll煙返唔到轉頭
啖啖尼古丁

食緊 附近有得賣 $40
貪佢2手煙香
原味黑色

個嘴好撚甜

飯後一支煙，食完會飛天🚬😎

仙境

食二手煙都食飽啦

屌你我都諗到呢句

一陣買野食個陣食返支，一定好撚爽

試過 無味

佢系死mk囝黎

該配合你演出的我演視而不見
在逼一個最愛你的人即興表演

同你一樣手指短＝短鳩

on9我15cm

貢識食

你細蚊仔撚識食雪卡咩==

我去CALL G條條女都話我條撚又大又粗=.= 上面做咩..

想學..

2&b同你一樣15cm短鳩撚
我至少20cm

想學

唔POST相講黎把撚牙

15cm都話短，肯定真實自己10cm都冇，網上9吹就兇狠

真人不露相

雪
靚雪卡唔一定要食古巴，厄瓜多爾都唔錯

係咪唔洗扯肺

唔洗，食佢果種香味

比你咁長但無女屌有咩用
我15cm都大把女屌

以前未吃煙無女，一吃左煙就大把女埋身👍🏻

貢岩既，我刀系

有無中大煙產
之前係二宿食撚到一出𨋢成層煙味 仲要隔離舍監房

捲

放工一定食支煙，唔係真係人都癲

借問聲
你地班死煙剷mk幾時去死

放工一定要叫g 光聽著也很牛逼

你死先

收皮啦屌你老母

獻醜不如藏拙啦Gap仔= =

阿古ching好波

食緊青色點睇

咩樹呀？

純萬好淡

酒後一支煙，好過做老千

好詩好詩👏🏻

呢味把嗨閉！
紅燒全體野生水魚！
你睇下個龜頭幾似樓主你！

[/quote]

岩岩食完飯個支簡直世界級

我同事幫我買 一條先$３６０ 好似要去報紙檔搵

[/quote]
屌你牙！生日大撚哂牙！

我岩岩食完飯飲完酒果支簡直宇宙級

走c煙，報左驚

唔識分 我個包係灰色 the great 個隻
個煙咀仲甜甜地 正

屌你牙！生日大撚哂牙！[/quote]
威埋呢個鐘頭

威埋呢個鐘頭 [/quote]
真係去左老蘭？

藍妹5世界第一！！！

同fd子去左清吧啫

去老蘭預埋我🚬

呢兩隻點叫

唔係 淨係甜甜地 但係隻煙好純 食落好舒服 同埋成枝煙都係黑色 好型

呢排心情唔好 食煙食多咗好多

same

same here

雙爆珠

食少d啦

j
都有3款，點叫

俺喜歡抽羊城牌，品質高，味道不遜，

識唔識食架芙蓉王先正囉==

是但啦，咁難食

風薄 食左幾年了

平時其實都係一日幾枝姐

我都係一日半包姐😛

食得多跑步都矛力
我都係一個月食半包左右

死煙剷

梨咪又係

你食得吾夠多，我一日兩包唔洗練都跑完全馬

食嘅次唔多於5數😂

次

我都算食得少

我fd子上年開始食 一星期3-4包

食貢多

自從失戀就痴撚左線

夜晚特別想食煙🚬

你fd子就係你

來吧 三分鐘放蹤

食少d啦ching

俺說了吸不到5次

扮啦

夜晚同食煙真係好夾

食少左好多 吹下姐
宜家2日一包

食得多矛力呀

Lee排都係因條女d 問題食多左

好依賴煙 之前戒左兩年都頂吾順食返

條女點頂得順同你車

我以前玩開田徑 食煙之後都有keep 住跑下街 但覺得無乜影響

食eclipse囉
我都係咁少食好多

禾廢d掛

我之前條女唔介意我食，佢話我浸煙草味好吸引

俾面你掛

我戒過，識搵野代替
但衡量過都係食煙最開心

食得多會口臭

佢似真心，仲話想了解我點解想食。。食左半支，最少唔抗拒啦😑

依個真😭😭😭

有無同好？

成班煙剷

gap囝扮煙民

食過幾次都唔算煙民啦

我已背上一生苦困後悔與唏噓

未食過，薄荷煙？

你眼裡卻始終充滿淚🚬

總之
同食煙無太大關係啦

佢女仔唔肯同我kiss抗議我食煙

林寶堅尼 波子汽水味

好唔好食？

難食

檸檬空氣清新🚬🐋

檸檬

訓前一支煙，今日又一天🚬

🚬😪

將男邊間

Black Devil
仲要係$40包

Assohole仔渣....

想問 星薄萬 7仔有冇得買

係咩樣

佢係叫朱古力味（雖然冇）
甜咀 但我覺得好L難食
想試薄荷味

我就係灰色個包 我所有fd試完都話好正wor
薄荷個隻我都試過同灰色無乜分別

飯後一支煙，齊齊去升仙🚬

升你老母

嘩，屌，試撚完藍莓5真係返唔到轉頭

藍莓1純粹過手癮唔臭同貪佢襟燒，人地食完我都係燒左半枝

系喎升仙即系死喎

ching sick ball

食能懵左牙=.=咒禾地

柒左吾好推🙈

屌你阿咪個臭g bear

生日有咩願望牙？

嗰陣味，好特別
食完好撚正

有咩分別㗎

冇諗

淡d囉，又無黑冰1咁空氣

Ching有無門路買水期

食開金裝大衛杜夫😎

有，$300。但我冇買，因為好藍妹5

純煙？

生肺癌

G持

早登極樂

邊到有black devil賣？

咁撚口臭

你地仲咁得閒食煙
連囝啲fans殺到啦

係，瑞士野

都係中性好食啲

金davidoff堅正 不過個煙盒軟身d，好易壓爛入面d煙

有冇巴打食紅咀！

反而我鐘意佢隻爆珠，有煙草味薄河味啱啱好食落好順喉，食過唔想再食萬寶路不過貴

. 香港有冇買

呼

沖涼食要就位

黃鶴樓完勝

點可以買到？

mk囝影食煙相

食過

吾押韻喎==

甘都唔押韻。。。

綠luck
唔知點解 情有獨鍾

七仔有依排仲擺晌收銀機做promo

離場無咩煙揀 都會買買綠luck

sor牙中文差

聽日買包試下

G持雲加去巴塞嗎

食左8年綠luck

g持，死老野快d躝==

why要甘做牙

人身第一包煙就系黑冰8🚬

起身食萬事發 前路暢通一路發

食緊中華回你

2&b=259
推我去死
我呢啲良好市民 你話打就打？🚬

廢

我驚打到佢爆曬江就唔好啦

檸檬8 好似薄河煙咁，5係咪再淡啲？

唔係好似 根本就冇分別

試試藍莓5啦

下午一支煙，爽過屌李私煙

20歲了🚬
好想聽到ex同我講聲生日快樂

今日？

259

Yes

生日快樂😚😚😚

生日快樂
生日願望成真
我今年生日個願望都未諗

散左幾耐牙？

多謝😚😚😚

10個月了

生日最緊要開針 同fd子去玩下啦
呢啲暫時唔好諗住
Btw 2&b=259

咩事散？

第3者。。。

你帶帽？

咁算啦，唔好留戀啦

死黑鵝
你今日唔比個交代我 以後唔巧同我講野！

ex 就係同我講生日快樂，好唔開心。。。

忘了許多 還有很多
未了緣 老風波

垃圾

交咩代牙

解釋呀屌你

有冇手足食捲煙？

生日快樂
比帽你既女人不要也罷
下個會更好

多謝各位 🚬 食返口先

me食煙狀朱古力都驚比老師鬧

有時人係會不其然美化過去既事物🚬

U too 禾b🚬

我少左愐懷過去啦，依家身邊果個其實都已經好好O

又話咩點點點?

香川子咪理隻259

又話近排先知邊本性？

伊禾b係廢 但唔25

廢唔廢唔想g
25就梗架啦

波台手足一家親

琴晚同佢傾左，佢應該只係嬲我先同朋友講呢d野，晦氣說話黎

牠槍口向內 隻老屎平時都柒下柒下
仲同佢一齊癲

真唔真
無心既說話先係最有心

唉，唔係可以點？